有冇人知呢個沙灘係香港定大陸？

上

個更亭唔似香港風格,應該係大陸

收皮啦抖陰狗

thx ching